劉細良：政府期待騷亂、暴動，甚至人命傷亡

分析得好 值得睇
元朗單野我都好嬲
但冷靜過後，我都認同
如果7.27我地衝，一有人命傷亡，我地就輸了

冷靜再冷靜
忍一次咁多

共勉之

或者咁講，就算真係佢預期的畫面
但結果未必佢可以操控到

訊息流通咁快的年代
所有陰招見曬光

一向有聽
好驚佢被消失

推
聽完立即做山寨人
高質

Push

佢人脈廣，唔會郁佢
民主黨，曾蔭權，李家都請過佢做野